大老師捉大家平安夜係家中同過節

我大老師祝你地在家中也能感到快樂
我要去執屍了sor

願執屍既人全部染上性病